[懷舊系列]仲有冇Berryz工房同好？

前排得閒按按下youtube無意間睇到B工d片，一聽就停唔到，無形間又帶d失落感

有冇當年既fans係度懷緬下

有個fd好撚迷梨沙子
日撚日係度講 msn頭像都係佢

可能係我
想當年小學好中意佢地
學整閃字用photoshop，
連咩晉級留言板都係佢

梨沙子依家連女都生埋

msn年代，睇黎都係一開始出道就追喎，當年我都係閃字+頭像係d論壇/msn度用。

睇黎我都老了，當年佢地出道我都中4 5 了，大家當年都係閃字同好，唔用就好似唔入流/唔夠鐘意咁，所以果時一出新pv/片就會即cut用黎做頭像/論壇簽名

我細沙子幾日，本身又鐘意唱歌
覺得佢好勁咁細個就好多人中意

放學就狂聽佢地，跟住跳
沙子出寫真冇錢買都儲人地嘅掃描版用嚟做頭像banner

到宜家我都真心覺得佢地好勁，細細個就可以記得哂咁多舞步，仲要隻隻歌都唔同跳法，仲可以又跳又唱足成個演唱會。

推

細個嘅梨沙子真係好正
可惜越大越樣衰
而家被人中出大埋肚

人地仔都生埋啦，仲大肚

不要說了

岩岩生左喇，唔知佢宜家哂樣呢

清水反而愈大愈靚

岩岩search左

都算係咁啦

官圖信唔過，當年呢張嚇死人

大家當年追到邊度/邊隻歌呀？

20th single 青春バスガイド之後冇追了
之前全部CD Album Live DVD都有買

正常果陣fans們 都會儲齊，果時仲記得係去信和横濱果度買

以前去開信和隔離總統大廈，有間專訂J pop野

j pop都有呀，仲要成日都船貨，勁耐先到

世界級

就算係宜家睇返，都冇咩邊個夠當年Risako黎

童年回憶

不經不覺出道到宜家都14年了，真係好似睇住個女大咁

btw出道10年左右先被停工，都算長命了

召齊小熊o既同好

佢地仲細個個時唱歌個種萌音真係

舊時舞波，桃子 同好

宜家清水

舞波好早就卒業

有個2米高

米八姐

追左佢地一年就卒業，當年仲買左佢卒業演唱會隻碟留念

唔小了，已經係高熊

真係個個性格，樣都唔同。

宜家果d團 一樣樣

宜家去左行cat walk

我都想買返

而家有冇米九高

見佢ig好似有個固定節目做

網上大把唔難揾

仔都生埋竟然

有無佢地依家D近照睇下

Amazon, JP Yahoo

桃子

我前兩日出左去信和睇想揾下仲有冇佢地d合氣/ 演唱會，點知得返d cd/HP演唱會。

有冇巴絲知hk仲有冇邊度有機會揾到？

我之前都係上amazon jp買返bk／小熊d寫真
記得以前小熊出第一本個人寫真，細個冇錢買，死慳死抵儲錢去信禾買

日本網？

個時比 本気マジボンバー！！ 入面個桃子吸引左去睇

但頂唔順佢之後個桃子髮型

宜家成日都上youtube睇返d pv/演唱會都好熱血

如果想買碟Amazon la

要揾代購搞？

你有冇了解過點解要咁要

睇下有冇直送

我見到有得dl呀， 但始於想要實體碟，舊時既情意結，你懂的。

冇呀，求分享

我知道左佢咁樣犧牲自己之後 真心覺得佢好癲

求more

計返港紙都成千蚊

woooo, 本身咁貴定係炒起左呀？

一千蚊姐
可能會升喎

宜家最想搵返就係

Berryz工房10周年記念日本武道館スッペシャルライブ2013
〜やっぱりあなたなしでは生きてゆけない〜

同埋

Berryz工房ラストコンサート2015 Berryz工房行くべぇ～！(6Blu-ray +2CD +写真集)【Completion Box】

between, Buono! 都好正，我覺得啲歌好聽啲
反而B工中後期啲歌膠化了

如果真係直送到, 唔洗比代購食錢又真係冇所謂呀

公司比角色佢叫ももち 基本上就係係鏡頭面前不停話自己係最可愛嘅 比綜藝d人玩 有個節目有提過夏焼雅話見過佢因為個角色喊左好多次

咩野節目要佢咁做呀?

唔怪之得後期成日都感覺到佢有D怪怪咁, 好似唔開心, 少左份熱情咁

成名節目

我忍唔住要飛住黎睇, 差D喊左出黎

HP 搞咩要佢咁做,,, 咁樣擺到明係玩9 佢嫁喎, 成隻腳飛踢埋佢想點呀? 仲要好似係堅用力嫁喎

所以咪話momo癲 同樣角色公司都有 但佢係最出眾個個
亦因為上邊個節目所以多咗job接

BTW 真係好想知, 其餘果6個望住佢比人玩果時係咩感覺, 因為始終都係咁多年姐妹就好似見到自己親人比人玩咁

片入面咪有 其實都係節目效果黎姐

我見到呀, 佢地都係笑笑下咁

但心入面應該幾難受

Btw 大家鍾意邊隻歌
我最鍾意ライバル

終於有人問喇~~

但我貪心有幾隻都好鍾意

普通、アイドル10年やってらんないでしょ！？
永久の歌
私の未来のだんな様
あなたなしでは生きてゆけない

小熊o既安心感

點解會冇人提miyabi
記得果陣初中佢地岀single 岀得勁密
死慳死抵先買到幾隻

佢地岩岩出道果2年基本上真係3個月左右就出一隻SINGLE 果時真係追到癲, 宜家CD/DVD 分開出, 即係一次要比兩次錢, 仲未計D 周邊/演唱會果D

安心感真係唱足咁多年, 同蟬一樣

岩岩search安心感首歌，見youtube有人mix左咁多年o既片埋一齊

補返D LINK 先~~~

普通、アイドル10年やってらんないでしょ！？

永久の歌

私の未来のだんな様

あなたなしでは生きてゆけない 個人鍾意演唱會版

係呀, 我都睇左左好多佢既片

MIXBERRYZ 嘛, 呢個人好西利 將咁多年D 演唱會每隻歌分別剪接變成一隻歌, 真係神人黎

我有睇條友d片 全部都mix得唔錯

佢係永久之歌果段, 最後LIST 成員名單果度有加埋舞波個名, 果下見到真係好感動

真係一份情意結黎, 咁多年後都冇忘記到佢, 一日係B工, 一世係B工咁既感覺.

深深感受到果一份尊重

以前好鍾意miyabi
但睇佢而家ig好濃妝
buono都好正

係呀, 有D 涉谷系咁, 化到好行下

頂唔順佢啲con 還我cute cute miyabi

大眼仔再加美圖APPS, 唔見左個樣咁... 但佢本身都唔差 唔洗P 到咁啦~~~

而家大陸妹feel 好重

唔好咁啦

我都知我逃避緊現實, 但真係好想仲活係佢地未解散既時光當中

每次ig碌到佢都冇眼睇 點解會咁

我淨係FOLLOW 左清水個IG 咋, RISAKO 果個都冇UPDATE, MOMOKO 好似直頭冇IG 添

恋の呪縛
21 時までのシンデレラ
告白の噴水広場

都係同一期既歌黎喎~~

RISAKO依家會PO下佢個女

有開IG O既我都FOLLOW齊

恋の呪縛 係我第一首聽BK O既歌

我最中意個期

正

ライバル
スッペシャル ジェネレ～ション
21 時までのシンデレラ
我top3

從始就比小熊同BK吸引住了

我頭一兩年原本推梨沙子，到21時Cinderella開始轉推小熊

應該係恋の呪縛開始

果時真係日loop夜loop

我都係呢隻歌入坑既

果時日日都係咁LOOP

果時你地去開咩forum傾bk野

可能以前都吹過兩咀

, 好似係黃色底既, 同埋仲有一個係白藍? 唔記得左了~

小學玩論壇 見幾多人個頭像/簽名都係梨沙子
所以開始留意佢 跟住睇埋berryz 工房

利申 本身好少聽/睇日本野

有個銀色底嘅，做有個虛擬人象可換衫的，唔記得個forum名了

但佢以前係靚過哂所有人
係特別、鬼鬼地個種
而家呢張係普通日本妹樣

果時係唔知點解有陣鬼鬼地既感覺。

我有一個真係just for B工。

咁之後有冇繼續追佢地D野呀?

因為佢真係mix

呢個真係唔講都唔記得左

Momoko都引退埋仲點會有ig
Risako個個一生完女就del哂舊相

但好似本身都冇IG? 桃子話要去做教育, 就咁睇諗住深潛, 作為FANS 真係幾傷心,有DD NEWS 都好呀

但RISAKO 算唔算引退? 但宜家又好似要主力照顧BB, 有機會復出?

見到risako果個開始update返，follow左了

其實momoko本身都想直接引退
但係付起帶領鄉娘既責任
好似湊女咁一手一腳湊佢地教佢地
睇見佢地可以獨立有人氣先完滿畢業功成身退
我覺得佢好偉大
但轉個頭公司就拆散左佢地

Risako出左聲明
合約仲keep緊，但專心湊bb先
公司話全力支持佢，睇佢既意願
不過其實佢當初暫停活動後都深潛左一排先上返水
一直都係無咩消息但係知佢仲留係公司

曾經鍾意過一排 成日上obb forum
追到12th之後轉咗追MM就冇刻意留意
但H!P con都會睇下嘅
以前鍾意舞波跟住桃子
真係估唔到桃子之後會發展成咁 而家先知
仲有佢哋d碟同公式喺度

我都仲記得obb
以前成日去唔同forum搵新片/歌download

係喇，果時成日上既論壇就係obb喇， 終於記得

係呀，果時乜片都要儲 之後仲燒落dvd度。

dl完d片就要cut頭像/banner

咁其實宜家佢地仲係H! P定係各先公司活動既呢？ 因為我見saki佢地仲有d活動同mm 道重sayumi 一齊做既。

唔係hello project
佢地轉入總公司up front旗下
仲做緊偶像活動=h!p
非偶像=up front
Saki個case有d特別
佢係直接入公司做內部人員
管理h!p組合
拳工命名佢都有參加
研修生既練習佢有時都會在場

好西利，你可以咁清楚

希望多多交流

6th 個首開始追.... Miyabi
又係大個柒哂

大約追到幾時呀？

又唔係柒嘅 係妝太濃姐

係囉 都仲係靚既

同期仲有cute
睇返都覺得自己老 一出道已經有聽

係，如果做返淡妝就好好多，以前後期咁

cute反而冇留意，果陣太迷B工了，睇其他組合好似對佢地不忠咁

宜家最留意saki, 佢變化最大，後期真係跑出左，但可惜都係做唔到主音位。

Momo引退果場演唱會kids 全部到齊

momo又真係西利，可以自己開個引退演唱會，唱足咁耐，B 工咁多個當中佢算係最好表演欲果個。

risako冇晒以前D文青相
記得小學最鐘意就係佢

邊期果d文青相？

C-ute last 個場先啱 差risako

佢個ig
搞到我以為佢又轉咗account

果期已經有左bb ?

哦，即係佢間鋪頭果d相？

唔知張相上年6/14

6/30

咁計返上10個月，差唔多啦。

risako唔洗遮啦，都未現肚

pv
論壇
閃字簽名檔
頭像
信和

全部都係童年回憶

以前為左整個banner／頭像，自學photoshop

呢樣真, 不過宜家都唔記得哂了, 不過宜家都唔興閃字了

巴打邊期追開嫁?

仲有gif5 html flash
因爲學呢啲我升中it堂長期第一

仲有佢d演唱會係度
以前download完燒落碟度

我都燒左好多, 但搬左兩次屋之後好多都唔見哂/ 掉左

我仲記得果時好多女同學都有學呢D 整IDOL 野, 所以好多女仔 IT D 成績都勁過男仔

なんちゅう恋をやってるぅ YOU KNOW？
ピリリと行こう！
ジリリ キテル
最鍾意呢幾首

都係岩岩出道作品喎

巴打追到幾時呀？

燒碟 又係童年回憶
睇黎宜家班00後都唔知咩係燒碟
大家其實係咪差唔多年紀？

我細個個時狂追
儲錢買公式同碟
諗返真係好貴
啲公式仲儲左係度冇掉到 好懷念呀！

相信好多都係同期入，年紀應該差唔多

巴打分享下係邊期既fans

3字頭？

就到3字

20中，當年唔會唔會出城，
冇錢買碟，淨係foxy dl
Dl pv落來做gif,會有咸片

哈哈, 果時FOXY 都真係有幾多, 如果有4仔咪當睇埋囉

小五小六個時鐘意過一排
由8th去到16,17th啲歌膠化咗之後就冇睇
本命喺小熊 覺得佢個樣好善良好靚
以前小學雞冇錢 會去信和買50蚊隻個啲演唱會老翻 或者去買二手降哂價個啲single

清水啊

清水做咩呀

咁都有心喎, 都會出去買下野 小學黎講已經好叻

果時我中學要追佢D 碟都已經吃力

由細到大都好鐘意佢
童年回憶

咁巴打鍾意左B 工幾耐左右呀?

想八下大家追左幾耐, 同埋有冇D 咩追星趣事

冇乜追星 但細細個psp桌面都係用清水佐紀做wallpaper
同埋好撚憎桃子

點解既?

同埋清水細個果時男仔頭真係唔夠突出既, 但去到中後段佢開始留返長髮加埋個樣又大個左, 當堂跑出, 靚左好多

點解憎

把聲

涙の數だけ 流星ボーイ

短髮先正

咁巴打睇佢地睇到幾多TH 左右呀?

WO, 又有新同好

果時鍾意邊位多D呢?

比著舊時, 真係唔敢係OBB 果D論壇咁講嫁, 真係除時開大戰

各有各喜好姐 冇乜野 但因為把聲所以憎佢就...

果時最少人留意應該係MASSA

MAASA 先岩, 死.. 名都串錯

最後一隻有舞波既歌

maiha

脹得太緊要 冇計

WO, 又有舞波同好, 睇黎巴打都係岩岩出道果時就有留意B工喎

佢細個果時個樣都已經唔算出色嫁喇..

果陣時都有諗點解會揀左佢入隊....

飯左m娘10年，後期飯埋b工，可愛同天使係咁上下
我一直都有跟貼日本個邊既消息
得閒交流下

咁宜家有冇話留意開d咩日團?

同埋h!p 出產量咁大, 但見9成都係淳君出既, 之前都有諗過佢有冇咁勁可以作咁多唔同類型既歌, 定係話佢係有請槍嫁呢?

隊長真係愈大愈靚

清水（大和撫子）
梨沙子（混血美人）

工藤遙畢業後就無以前咁迷
但h!p組合黎香港開con就必去
其實淳君既歌有固定影子
同主流唔同
好多歌都係講愛、人、地球
加上佢有天資
唔會請槍
只係佢一無左聲帶後
就少左好多作品，覺得有d唏噓

係

佢算變化最好(向好方面), 身型都keep得好好，keep 住好瘦

咁宜家少左作品，變左其他人作？

我成隊

追到佢地落最尾？

夏燒雅
利申：追m娘認識berryz工房

之後就轉左B工，定係雙修？

呢個好有同感!!!
是但踩一個都俾人插爆
咁事實上梨沙子唱歌真係好難聽嘛......

雙修 但之後藤本美貴退團 本命就得返高橋愛就開始無再追了

藤本好似係小春黎左之後冇耐就走左？

佢唱低音囉，高少少就唔得了。

佢係光井嚟咗冇耐走

我都係阿貴退團之後冇追MM

mm果時我都係睇 田中reina, 道重sayumi, 同eri

全部都6期

睇呢個post睇得好開心
好似番去以前論壇睇b工咁

咁一齊繼續傾落去啦

係呀，睇到小春左右就冇繼續睇了。

大概睇到純純同琳琳

我由佢地出道追到08、09年左右就冇再追啦

SUP-PE-SHA-RU JE-NE-RE~SHON LOVE

雞仔聲

果陣全盛時期

係呀無錯
因為佢無再做producer 啦
比左其他人做
始終又要養病又要陪屋企人
但佢既歌都依然係一貫風格

咁都有4 5年喎，好少人追到2010年後。

miyabi

地方媽媽的文青人妻生活

真心西利，旗下咁多隊仲要咁多歌，隊隊d風格仲要有唔同。

同埋好鐘意睇佢地d舞步

唔係賣性感/露肉，呢個係我鐘意B工既一大原因。

開左post返呢d風格既相喇

告白の噴水広場 之後就冇追
睇完呢個post先知risako女都生埋

係呀，真係睇住佢地成長，不經不覺佢地各自都有唔同既生活了。

佢地始於都將10年既青春時間放左落歌唱事業度，有著一個同其他年青人唔同既成長過程，但同時都放棄左唔少野。

淳君一首歌拆開變三首賣
奸到仆街

H!p唔興露肉賣性感
最多就係拍下水著寫真
所以先同時吸到男女去留意佢地

即係點呀? 有冇例子睇下?

冇錯, 所以到宜家都冇對佢反感.

加上佢地各人有唔同風格, 呢點真係好好

到依家都追緊夏燒雅

WOO, 巴打好長情喎, 由出道到宜家?

清水

其實都係追到成吉思汗... 之後個首歌麻麻地+佢地重妝.......冇哂feel

但去到最後2 3 隻歌又正常返

btw, 最鍾意嘅歌係... 夏remember you

05年先遇到佢地
雖然依家睇好長，但都會諗如果係由出道開始追就好啦

依首正呀！

都唔係差好遠姐

錢~錢~錢his 更

死。。。。唔識

求開估

我好鍾意呢首

次次聽到都諗起林子祥

記得果時未出覺得好怪，冇啦啦改首咁既歌，啲風格又好唔同咁
但出左之後聽完，睇埋PV, close up ver.果啲之後就好鍾意

因為覺得愈來愈唔好聽
同埋因爲大個左

唔係你地講, 我真係唔知原本又係改篇歌, 同CHA CHA SING一樣

因為閃電十一人識佢地

WO 呢個又係新原因喎, 聽流星BOY?

全部ed都係佢地唱

個人大左呢個又係真既, 因為果陣D歌都偏細, 所以人大左就自自然然唔岩聽.

但後期佢地又開始轉左DD 方向

印象中好似得3 首係?

有5首

WO 原來有咁多, 搵下先. 咁睇B工睇到邊期呀?

睇個post睇到好有童年回憶
以期真係迷到癲 每日要睇一次佢地所有PV
又學整banner 頭像做論壇簽名
相信好多人PS技術係咁學返來
清水而家真係好靚
其實maasa後期都越黎越靚
btw 蟬 首歌到而家都覺得好好聽
頂真係睇住佢地大咁 (但其實自己同梨沙子同年)

睇黎巴打都係熱血fans, 你由幾時追到幾時嫁？

無記得應該係小五開始 追到初中開始興台風就無再追 而家睇返都懷念
日本仔真係屈機 細細個就咁叻多才多藝

呢樣真，果時細個睇果陣已經覺得佢地好勁，又唱得又跳得，仲要可以一次過跳咁多隻舞，體能同記性真係不得了。

咪係 跳得有板有眼 有力 勁過大人
反而而家韓風雖然勁而且d人跳舞都勁
但硬係無jpop個種獨特性係度
佩服日本仔每做一件事 都做到好專長

所以巴打不妨可以上YOUTUBE 睇下佢地後期果D作品/演唱會, 真係幾正

佢地最後個演唱會可以記得哂咁多隻舞同歌, 一次過表演哂出黎, 真係好西利

陪住一齊成長
記得第一次係forum見到小熊係5th single pv啲gif圖，已經比小熊迷住左，我果時以為小熊係大過我，但原來同我同年
果時都估唔到有個團啲成員同自己差唔多年紀

真係好懷念以前一放學就返屋企loop pv/睇dvd magazine

雖然唔明日文但都睇得好開心

當年返pt用哂d錢買碟同生寫真俾屋企人屌到仆街

wo, 果時巴打已經出左黎做野？

5th真係吸引左好多人入坑

果時係度諗人地細細個咁就西利，自己就成碌木咁

果時成日拎買碟送果張黎睇嫁 :好似yes卡咁帶返學，仲比d fd問咩黎，但果時冇fd識欣賞，個個唔係打機就溝女，想同人分享下都冇。。所以先上論壇識一班同好出黎傾計/一齊去買周邊。

果陣仲讀緊書
只係放假返老麥兼職

佢地後期好多膠歌搞到好多人脫飯 慘

Miyabi同risako中期係妝出事，睇番解散依段片其實佢地仲好靚的

(Risako病左所以把聲咁)

果陣係obb都識幾個fd都係M記pt

係呀，去到尾尾幾隻碟其實已經正常返，仲要靚添，你中期唔知做出哂事咁。

Risako係病定係喊咋？ momoko好西利為左型造可愛/搞笑風，去到演唱會 last完呢幾隻歌都冇喊到，最多笑唔出

睇黎大家脫坑個原理多數都係d歌愈來愈膠，不如大家分享下有邊幾隻膠歌係大家頂唔順/ 失望既

上amazon jp買左2015 concert 隻碟同7週年本photobook

都冇再特登搵返佢地啲新野聽

咁岩既，我都買左last concert, 同最後 完熟berryz工房隻碟。

得閒有機會回味下

唔怪得見到隻碟存貨少左件

下星期送到黎

好想快d到

miyabi 仲有當年都有追Buono同C-ute 好撚懷念！！

buono真係

咁追到邊期呀？

由5th追到去15th 最鍾意Risako
好記得有個dvd係講Risako同Miyabi去農場玩牛奶

好呀 呢排都想睇返

娘特急？

2015 last concert已到，今晚睇先

咁快到左

到左幾日喇

當年好鐘意， d 歌又好聽，有上網買佢地既相。全盛時期既梨沙子

買相又係一大坑，果時d公式相係咁出，要就住買

我隻碟同書都到左了
發覺隻碟同本書，小熊都係係中間位

恭喜晒，快d睇啦

Risako

告白の噴水広場之後就冇再追

睇演唱會隻碟果陣發覺同cute合唱果首「甘酸っぱい春にサクラサク」幾好聽

大家都係差唔多時間